# Contributing Guide

## Pre-commit Hooks

В нашем проекте мы используем pre-commit хуки для автоматической проверки кода перед коммитом. Это помогает поддерживать качество кода и соблюдение единого стиля программирования.

### Установка pre-commit

Перед использованием необходимо установить pre-commit. Это можно сделать с помощью pip:

```bash
pip install pre-commit
```

Затем установите хуки в ваш локальный репозиторий:

```bash
pre-commit install
```

### Использование pre-commit

Pre-commit автоматически запустится при каждом коммите. Если вы хотите запустить все хуки на всех файлах, используйте:

```bash
pre-commit
```
